# Cắt bao quy đầu có nằm viện không

Vì phải bận rộn thời gian cho công việc, gia đình nên khá nhiều quý ông có chung thắc mắc liệu cắt bao quy đầu có phải nằm viện không? thời gian tiểu phẫu bao lâu sẽ lành? Link chi tiết: https://bit.ly/3lup3Ky